警察強光電筒 vs 市民觀星筆

警察電管
1. 照明用途
2. 辨別環境
3. 合情合理
4. 可以直接射人
5. 隨時射記者同鏡頭

市民觀星筆
1. 攻擊性武器
2. 有警員因此受傷
3. 極度危險
4. 一般人唔可以帶係身

this is hk popo

你射到佢眼花=有罪
佢用棍扑到你死=冇罪

只許 _ _ _ _ 不許 _ _ _ _

幫手推
唔可以失敗

點光都光唔過死黑警之電筒吧?
咁黑警見記者影就狂照點計呀? 屌你老母雙重標準

痴撚線

計閃住黎射
我唔覺得警察d『電筒仔』差幾遠？？

琴夜先斬完人，你幾個圍埋嚟，走係合理行為。

雷射筆根本好通用，好多行業會用到，佢學生要present用雷射筆又唔合理咩?

根本班人就自閹，自己放棄自由。

push

黑警用嘅係電筒？

係咩電筒

laser pointer 唔等於 laser

講左好多次

係咪叫人用強光電筒就叫合法？？

可以近距離照鳩黑警作照明之用？？？？